\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{22.09.2021} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Participants:\\}}
			\begin{itemize}
				\item Equip coordinador:
				\begin{itemize}
					\item Vicenç Palmero (delegat de centre)
					\item Daniel Díaz (secretari)
				\end{itemize}
				\item Membres:
				\begin{itemize}
						\item Arnau Bayer
						\item Aniol Martí
						\item Albert Sumalla
						\item Daniela Roncancio 
						\item Laura del Río
						\item Marc Armangué 
						\item Mohamed Guennoun
						\item Marc Herrera
				\end{itemize}
			\end{itemize}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Consell de la DAT}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
		\fbox{\participants}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Aprovació de l’acta de la sessió anterior(04-01)}
Queda posposada per la següent reunió.

\section{Aprovació de l’acta de la sessió anterior(07-10)}
Queda posposada per la següent reunió.

\section{Avaluació primera setmana}
El Vicenç exposa el que s'ha fet durant la primera setmana.\\
El passa-classes va anar bé.
Es va fer neteja del despatx, incloent-hi la nevera.

\section{Beques Q1 2021-22}
El Juni ha aprovat les beques, quen inloien la de Delegat de centre, comunicacions i web/server/secretari.\\
S'ha d'incloure a la pàgina web la formació rebuda per cadascun dels becaris.

\section{Mentors}
Va anar bé el dia 9, hi va haver una bona assistència. El Vicenç va enviar un mail per tots els estudiants del 1A informant de la data i hora de la ssessió de mentories, tot i que no ho va enviar per intern.

\section{Ple de la DAT}
El Vicenç presenta el primer esborrany de k'ordre del dia.\\
Està enfocat a no ser molt feixuc, orientat més a ser una mena de benvinguda més engrescadora, on a més es farà énfasi sobre el Student Welcome Day.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Marc Herrera: }Seria bona idea fer un kahoot.
	\item \textbf{Laura del Río: }No és possible que la gent es pensi que som una mica gilipolles?.
	\item \textbf{Marc Herrera: }Des de quan això ha estat un problema?
\end{itemize}
Tothom està d'acord amb el Marc. S'aprova fer un kahoot per concens.

\section{Students Welcome Day}
L'escola fa 50 anys, igual que la UPC i el Pegueroles va decidir celebrar-ho, juntant a la DAT i amb telecogresca. El Pegueroles va dir, textualment, "jo responc per vosaltres".\\
Telecogresca ja ha muntat tot l'event, fent una zona de taules i cadires a plaça constel·lacions, amb una barra on vendran pollastre, ja que ha estat desig explícit del Pegueroles. Nosaltres, com a DAT, organitzarem una fira d'associacions que vagi des del porxo de l'A3 fins a davant de la biblio, on comença la zona de Telecogresca.\\
Les associacions tindran un passadis format per carpes donades pel CdE, on faran la seva propia activitat.\\
A l'entrada a la zona de telecogresca, hi haura una persona fent registre de la gent que hi entra, per poder fer el projecte viable pel Procicat.\\
La DAT oferirà unes cartilles als participants, que hauran de completar fent activitats per entrar a un sortaig. Tenim barra lliure per oferir merchandising de la UPC, que serà el premi del sorteig.\\
L'Antoni Làzaro ens ha enviat la documentació necessària.\\
Pel tema alcohol, ho organitza telecogresca, amb una varra de cervesa, pel qual les associacions podran vendre de tot excepte cervesa.\\
El darrer cap de setmana, hi van haver festes clandestines a la UAB i a la plaza Universidad de Madrid, pel qual hi ha una mica d'escepticisme amb les organitzacions. L'ajuntament de Barcelona ens va donar via lliure, presentant un projecte viable, tot i que encara no estava prou consolidat.\\
La DAT podria muntar una paradeta, tot i que caldrien més persones, potser delegats, ja que son uns \textbf{esclavitos}, cosa que es parlarà al proper Ple de la DAT.
Propostes d'activitats:
\begin{itemize}
	\item Joc del cartró i dels gots.
	\item Joc dels carmels.
	\item Joc de les parelles, però donant l'instagram per protocol Covid.
\end{itemize}
Acabarà al voltant de les 6-7.

\section{Torn obert de paraula}

\subsection{Correu màster}
L'Aniol va contactar com a dlelegat de Màster, ja que hi van haver problemes.\\
Es farà un grup de treball per saber on buscar la normativa de format de les guies docents i assignació de professors i llengua d'impartició.

\subsection{Comissions escola}
S'ha fet una comissió per gestionar coses internacionals. L'Aniol es proposa com a volunta

\subsection{Link instagram}
Com el comte d'instagram no té 10.000 seguidors ni està verificat, no pot penjar més d'un enllaç, pel qual no es pot penjar, per exemple, 2 links per 2 beques. Per tant, la proposta és fer un \textit{linktr.ee}.\\
El ple està a favor de la idea.

\end{document}
